---
title: >-
    شمارهٔ ۸۱۵
---
# شمارهٔ ۸۱۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>به محشر تا سری از خاک بیرون آورم چون گل</p></div>
<div class="m2"><p>سراپا پنجه گردم تا گریبانی درم چون گل</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ز جوش تا توانی می توانم زین چمن خود را</p></div>
<div class="m2"><p>بدامان نسیم آویزم و بیرون برم چون گل</p></div></div>